美股認真討論區 MCIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

價投gme
夾爆citron

Lm

VERI我賺緊65% 都唔走因為佢升得穩定，反而BB升左40%我就走左因為佢升得超急，係1~2點鐘方向，邊個追邊個死，我話既

等食花生排隊區
Gme post有人問BB係咩

NOK 4.43

要孖爆gme
聽日就睇到樓

垃圾股上返5蚊先好講

佢到底開幾時到期既naked sc
冇盡頭

有你呢句我繼續strong hold

就黎200%
但又唔捨得放

pltr真係好廢
又話wsb o的人玩埋呢隻

就黎去到11

垃圾股票阻人發達

BB坐火箭了

我冇理wsb
本身就係睇好先買

係咪要埋伏定?

接受唔到比人遺忘左

屌TSM個班肯定未食過棍
含下就知TSM好

所以就係一開始個句, 本身價投都比佢地玩到變賭錢

契媽已經被大家忘記

躝啦 快d走

我記得 等緊big short入齊5隻

已經變咗廢老

我登1.9T準備進場
日日龍

想接我d貨?

你會唔會短炒契媽？
唔會睇嚟做咩

升到咁都敵唔過?

百度背馳到呢

應該係佢係咪真係有naked sc過
或者可能佢一早反左手

Tsm Po班人跌3蚊講到好似跌咗廿蚊咁

好似都係wsb etf之一

呢到都係

做個統計先，一早入咗BB價投嘅巴打
升太急喇，走少少零成本由佢飛
SH到70蚊

daily 升唔夠5%=跌

BB跌緊

我地石囝話3蚊夠熔斷3次

除左WSB 之外 仲有咩原因升

兩邊都想投

等出結果係咪2個鐘

bb泡沫 概念股黎架咋 你去價投gme啦

真
Arkk 70蚊曾經有貨
一落車上唔番
之後轉咗arkw

諗緊加少少，仲係個位數均價

i have a position

我睇到
開頭入少少 變到第二大倉

其實除左GME呢隻叫做特別d之外
BB同NOK睇好都叫做真係有d原因

intel 作為cpu半導體一哥邊有升過

升少過5%=熔斷

Enron

nok 開始多人

走牙

升一日跌一星期

好多篇DD講呢兩隻

SH到ath啦起碼

屌啦星 BB賺緊60幾萬 好撚想放

想買sqqq洗唔洗驗腦

又跌

60幾萬

本身好似10%, 依家變左18%

炒股唔炒市

8蚊All in左咁濟 有成8000股 上去時都加過

去返第一頁睇下最頂幅圖

買得契媽最怕你keep住睇
升得慢過其他就心思思轉入其他野

真係會走一半等回調再加

人有多大膽

勇者

記得去做絕育

放住一半先囉錢係賺唔哂

做咩pltr BB Nok GME都俾WSB推緊
係咪大戶搵人開post分散火力圍魏救趙

Bb 大跌

原來GEVO已經成12蚊幾

計過下呢兩季tsm mdd最多個次都係11%

孖爆？

10:15睇下比數先

因為富途個陣賺左20幾萬
諗住佢跌都有呢D profit頂住
同埋我都係睇reddit DD先有信心all in
早知買option

all in 抵你賺咁多

我仲未投

how $UVXY?

咩分散火力 老散追貨 多多都要 乜撚都要呀

從來買股都係all in一隻
分咁散好難賺

Yolo

本細就係
本大都咁真係幾癲

今日係得plug 跌

半導體梗係asml/tsm

仲有人咁on9 買intel浪費晒d時間，仲要捱價

$9

真係痴晒線

咁勇ching
抵你賺

個倉開始妹緊落去

擺一年先10%，不如擺一星期10%

我都係本細 下下all in炒上去

好抵 可以買好多股

真係人生太短 出手要更大

唔知arkk開市會唔會向下插？
146入，而家係咪應該走一走
申利，70股

Go big or go home

我以為自己 1000 已經好重

走啦 股災啦

人生太短，槓桿要更大

貼倉啦屌你

TSM 2021 YTD 18%

痴撚線

放一半另一半放風箏算

走既原因係？就算跌放一輪都升番哂啦

减少D 股票數量先
太CRAZY...

賭得大，贏得大

rich

牛到好不可思議

我隻nvda妹撚左半年了
同期隻TSM已經升到

GME (4)

#238 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

gme 500% ytd

我都30 唔算多

因為華爾街班人都係咁睇

好想講句：給開司一罐啤酒

哇 連登好多有錢佬

真allin 真勇者
應該讚揚佢

你買股票為贏錢，你同佢談乜戀愛

全都瘋了

個本仲大過我
欣賞佢

提供市場流動性

嘩屌 咁抵你贏啦

渣返半年一年應該有賺

生果檔

唔係3月3咩

2000股uvxy ready

講一講先
最後的瘋狂

召喚太陽神教徒
OEG 點睇

我係炒大股炒上嚟 佢一嚟就all in 妖股

打鼓佬又有錢去short TSLA

原來我隻VT跌緊
不過個倉升緊

Remember YOLO

我堆nok call都返到家鄉仲有賺 真係唔話得

22年call

SQ 今日230啦好嘛

老師都咁癲

etf都驚

咁我清咁D先

開市不問價入BB

妖股黎，開市反手沽空

無蘇媽 又點扭轉個局面

日日都聽到依句，幾時先真跌入貨

最後的瘋狂 Mk II

nok係時候？

price in回!

我11月前食咗棍
得2720鎂玩正股炒到7383鎂 一直都滿倉到今日
見今日咁瘋狂 想走啲貨

真係yolo

Respect 但錢就賺唔曬嘅
慢慢上好過爆上爆落

加油 希望intc技術可以後來追上

呢幾日真係好撚癲
GME 事件令個市嘅情緒失晒控

咩事有份咩
我之前重插3.5個陣買

saas神話不再

買番部TESLA平衡下先

今日d名又唔同晒嘅
係咪又小圈子

自推

真！

點解你會選Netflix

唔好講呀
一講就有排煩

雷公尋日仲話繼續SH

FUTU又升

intel7nm得唔得都唔關tsm事

intel都唔會同人代工

yolo

我上年9月買 坐左4個月

老師同護士社工一樣打份工呃高人工姐
你幾時見讀書叻果班同學做呢3個職業

屌晒你地老母

中肯

我隻果果越黎越強大 到底er前可以去到幾錢

有冇人都準備高追PLTR

12 vs 17

GEL定無死，今晚大撚獲

讀書叻=/=識教書

香港最撚多嘅嘢叫高分低能

等呢3隻股仆街先再入市買貨

我上星期先返到家鄉

勁？ 邊到勁？睇過？

無理由唔 hold

price in

個市就例牌一二三升 四五跌

Ready 好曬

果果好少帶tsm上

但咁講啦
你搵補習老師都唔會要個廢既黎幫你補啦
事實就係而家教書既讀書時期都唔係真係叻個d

我個諗法係仆左先走

成個market咁樣比WSB搞兩搞
返唔返到正常

我都諗緊，但依家D人太癲，斷估今個星期都仲有得玩下

妖股指數

咁好多行都係當打份工㗎啦
邊個會賣命畀公司啫
有上進心事業心就自己儲夠創業啦

只不過某啲行業更加要本住良心做嘢啫
老師同護士社工呢三行，政府想開刀好耐啦
點解？咪知佢哋最易影響細路囉

會唔會大戶聯手做鳩佢

GME到底有幾多假膠，幾多人係認真
好似個個乜柒都唔識咁

我hold到30蚊減半, 你想我投邊面

以後佢哋玩邊隻個個就買邊隻

識好幾個FD讀社工
十個有九個都話因為高人工所以先讀
如果佢同你講佢想做社工係因為想幫人
你聽完都唔信啦

公海...

BLM係咩股

SH GME個個揾$

等食花生就得 給開司一罐啤酒

大家都睇升就好撚驚

物以類聚
你識D朋友全部都係咁

點解放唔到call架

想割禾青

WSB ETF🚀🚀

真係好撚驚

PLTR 收皮?
56 B, 傻散炒唔起?

DROP TO ZERO前嘅瘋狂

出去開POST 問

又過期喇

最慘係PGDE連專科level 5都照收但係課程又唔係幫佢地加深基礎
搞到成班FG自己concept都唔撚清去教學生

係GME十倍

same ching
可以收爐等big short

但明明個shape好正

demo day同唔知幾時ge解禁, 應該chok到飛起

瘋了，瘋了，都已經瘋了

洗唔洗推咁快

人無事先係冠軍

買得散都唔知減咩好
雖然仲有30% Cash

level 教小學其實無咩問題喎
中學起碼就 * 或者 A囉

我7月入都過100%
Sh必勝

痴晒線

覺得wsb會係下個調整trigger point但唔係即時性

wsb帶起成個市瘋狂熱炒 一日要做到飛巴線個種心態

參透下

跟返個市姐

今日又要爆幾多個po

通常都會
連登指數

減減倉先

屌
早排約個FD出嚟第一句就問股票賺咗幾錢

連日本都要求台灣俾晶片佢用

TSM真係威出全球

西台灣一定無

TTS爬得慢到
重未計開市倒插

價投TSM

Ready?

呢類人護士多d, 做社工都好多人有心，但出到黎當你要面對做NGO定做政府社福機構就唔同講法啦。即係等於好撚多人都死要做政府工一樣，入到去就變左唯唯諾諾囉

今晚唔見白卡佬入黎
係咪代表個市會fall

做社工十個有9 個都係為錢
想幫人真係做義工或者捐錢好過
做社工入政府入NGO 剩低個一個都只會被個體制磨滅意志

真心睇唔明VIX跟住升，老人登登基留到依家都仲未蝕

升期一二三會升 四五跌

都唔知京乜西
全球大缺貨

要貨唔要錢

公海成班韭菜托住

唔驚

真咩

果
果
1
5
0

開市直插

行出跑道準備入閘🚀🚀

瘋了 瘋了 都已經瘋了

所以我一路睇一路覺得開司係 on 9 字

西蛇隻傢俬睇幾多

小西都gel頭

pgblmtebr

開司就係yolo個班人

Source ?

開live定軍心

大家可以除定褲扯定旗

西蛇

$skew原來又上頂

酒呀

Pltr 無咁易推得起

黑木清同我一齊加入奈飛軍

西爺個盤前有冇gel咗幾皮鎂

記得最早期講BB個d巴打都係幾百股水溫注咁入
今日突然勁多幾千什至幾萬股

閪蛇覺得唔理性？

gme今晚會唔會人踩人

要搏推得郁AMC應該係好選擇

準備開市直插

有冇諗過色盲嘅感受
冇 你淨係諗自己

你地係咪les?

晚晚磨豆腐

高位巴

做NGO好多都為攞funding 先搞啲Program
尤其係嗰啲大型NGO
地區嗰啲小型centre 就真係有心幫人

酒牙

西蛇有bb call 梗係瘋

豆汁

摸頂巴個單位係萬計

no
雖然我係會員
但你俾個奶油我

吓
我識啲社工喺19年會出去執仔
會陪細路出入警署上 court 跟case喎....
至少做得外展都唔係單純為錢無理念嘅人

紅燈亮起

ive幼教 明愛護士 明愛社工

不解釋

仲有一分鐘GME大軍準備好未

當你覺得意外時，係咪要諗一諗，會唔會係你唔熟悉呢個世界呢？

唔記得exclude摸頂巴

賭場準備開放

選手準備好未

最新圖有埋AMD call

買定離手

gme班傻散準備哭喪

無入到BB
哭撚左

9:29:59.jpg

屌女清一齊嗎

應該會爆晒呢堆

好耐冇見呢幅嘢

呢排次次盤前龍盤中都閪冧
睇下今日

賭場閪門大開

個巿強到完全冇力跌

公海GME職業損手準備

我都有數以千股嘅bb
我係度諗緊發生咩事

呢種vision 點樣訓練出黎

我就睇你GME今日有咩料到

開閘

1-49號彩色波波由左至右 上至下順序排列好

暴絲
幾時會出死神圖，驚

free fall

慢牛

等到了

yala

等睇跳樓機

果果一黎就破頂

金波癲左

一開閘果果應聲彈出

19.6爭持激烈

Free fall

BB好大沽壓

bb

今日納dee好龍

果果150

7蚊算唔算早
500股
9蚊加多左
1000股

乜撚野事呀依家 連NOK都爆升

send出來嘅ath notifications

NOK

Vix free fall

西蛇想問下你bb leap call點部署
食糊定放紙鷂

仆街整死sofi

WSB ETF

上呀黑木清

等11點啦

佢應該係摸左一注頂，之後慢慢溝

NOK係咩事

好勁

tsm又玩跳水

Price In ed

nok

sofi死咗 想放BB都放唔到

去賭場就咪用sofi啦

個市癲撚咗啦

又扑

4個幾果陣已經講緊啦

aapl

Pltr

化石股郁番

Bb妹緊

BB散水

Tdoc

又話SH

u

好大引誘，想放gmr, 求屌醒

firstrade買唔到gme?

Fubo

仲諗住會跟台股跌幾%
算係咁

nok咩事

連我都玩FD call hedge portfolio 了
比DC group d 人屌緊

bb機會來了

奶油呢 Netflix ?

Sofi溶左？

買唔到呀屌

SOFI又溶左? 我要大手入GME

叫左人買apple call 叫左成個星期 我2月張140c 都3倍了

屌你，我大sofi又死

GME BB玩撚完

FT 都死

屌 睇黎真係溶左

西蛇膠

跌到熔左？

GME

TD都死

果果

賭場就唔好用sofi
sofi俾人SH

屌 GME班賭撚整溶sofi

哇迪士尼100%流出

入都入唔到

brkb

sofi 已爆

free falllll

:

GME跌溶?

Ib都入唔到

Sofi又成功幫我自動冷靜

散水

星期五放咗就爆

Tdoc一下爆左10蚊

GME跌溶

5分鐘就散水？

RAP

GME 落山啦

PLTR

?

去晒追NOK?

龍到驚

17:0x 加nok

溶斷左

Aapl

冇事 app入到

唔講咁多

大家睇下我d a 軍先

gme準備死喇

滙豐炒股

班5分鐘股神點算

打電話放股?

Gme bb I say one two

依排好勁
但之前太妹走咗啲

真

login唔到sofi

PLTR終於直通車

仆街sofi壞app

做乜個價唔郁?

買 d 搏下

130 j左gme班股神死左未

傻系，你有撚得驚咩，2日後先收屍啦傻系

gme 熔x1

納dee yolo

我落街去買花生

屌，上星期五賣野既錢未用得，盤前加唔到PLTR

講咗GME會跌溶 AI沽貨快撚到

你既線路未能接通,請遲D再打過黎啦

SoFi 想點撚樣

龍到痴撚咗線呀呀呀呀

哭撚左

AAPL都+4%

拎個零頭同你班傻仔賭

你地夾埋開幾多lp, 我開1半lc數目

原來有人用HSBC炒股

V跌乜鬼

算啦唔賭了

aapl +4%

有無人埋伏DIS ER

我d Leap再放吓囉
橫掂我得好少

？
trade 到喎

sofi....仲未得
本身我打算2230即買
sofi算唔算救咗我一命？

支持

係停牌定熔斷

sunw又火箭

tesla玩乜鳩860 850 咁跳

好淆啊 今日

BB

大芋先用匯豐炒

CSGO LIVE?

無
隨緣投機派

停埋牌

只係隻GME熔咗但冇字出

YALA 一走就爆升
我屌你老母

tsla🚀🚀🚀
bb🚀🚀🚀
dnmr🚀🚀🚀
gevo🚀🚀🚀
izea🚀🚀🚀
veri🚀🚀🚀

又話SH 你班友
屌廢架

唔好入

有閪婆三寶齊曬

仆街, 做乜CS唔俾買貨架...

暴徒

龍？溶喎

台積弱

執到啦

停撚左

好似強制SH緊

不嬲話sofi 做得最好就係冷靜機制

GME溶斷 Fubo今日係時候接力

GME OPTION未開到價就停牌

覺得上200?而家入

GME盤前摸頂輸咗240鎂走撚咗，好在個倉而家升返900鎂

💎🖐🏻

WSD暴動了
STOP FUCKING SELLIN YOU PAPER HANDS

入左4月210c

好似係技術性調整

Aapl熊軍投降未

amc勁到

KODK賭場開門

大家係到留言 貼倉

純計下有幾多lp

我開番一半lc

PLTR殺啊

金波+20%

Tdoc 10%

垃圾 sofi
轉ft了

本來想19放bb
SoFi幫我強制SH
thx SoFi

sofi死撚咗

又入唔切金

呢排入親去都係BB, PLTR, GME, 仲有少量AMC同NOK

如果個倉去到收市都係咁就好

成個倉20幾隻全部綠燈 媽的貢丸

上呀BB

bigc 點睇
今日真定假呢

PLTR起飛！

賺左個加大走左,唔似賭場

銀行股特價 今日

成個watchlist綠色得一隻紅

早排203入

arkk靜靜地

果果痴撚左線呀

契媽又贏

GME POST 班友賭撚到傻左入曬魔CLS

啱啱先用TD入完uvxy call護屎忽

Flatly 升咗7% net升得果2%

準備free fall

vxn 連升三日

都未撚開，京西

好似電影咁

上年同個frd講disney冇得輸
但自己講咗半年都未入

11x嗰陣食完ER棍唔敢再賭，之後就係咁升

大家依然未明白sofi 用心良苦

係唔係就股災

張賭桌收埋左 唔俾玩

仆街 俾我入SOFI買GME啦屌

水果係咪百屌成材

自從JPM ER之後成個行業一齊開始做特價

咁你諗住入幾多鎂?

sq日日都無力
已成condom

有入錢吧

跌溶當升溶

沽左未

依家入差唔多 爆升完之後 橫左好耐盤

NVDA 升唔起，放左佢算

一早login
2230買到野,之後收皮
不過我唔係買賣BB/GME

果果應許之地係150

JPM算好
FUCK隻C領跌
成個銀行板塊落咗地獄

其實道指跌乜有咩跌緊

佢拎貨再借孖展 = 係ib到拎錢

Sofi屌你老母

GME OPTION啲spread

果果怒回
酒呀

gme開返

cut position

1股

FT好似死機

仲未入到？

tesla果果開車
無人講就我講

龍撚到好驚
垃圾倉都+2k

仲有個垃圾F

sofi

TD 一個平台唔得就轉喇 佢比左3個方法你買 Apps, website, software... 都死仲有電話打

個同事無覆過我
希望佢ok

龍到

入撚到咩

GME 會唔會插返落去60

唔用Sofi啦 轉會去ib算

我NVDA守左兩個月都係得5% profit

IB 死左

本身望45蚊估唔到幾日升上黎

佢盤前130入？

唔講唔講,納指就快幻4了

TSLA

買左咩

用app入到

td無事wo

應該玩L完
跌溶

$X直插

bb勁到，完全冇力跌

早2日1999重演個圖？

跳咗咋

以為sofi upgrade勁左
原來只係少左班股神

係喎,驚人輸死唔俾買?

正常使用中

依家仲有冇人理靈車

CS 又傻左？？

GME又插啦

豬死了

屌你老母
周圍開賭場

放gme 我屌哂你哋老母，自私過支那人

FT成日都死架啦

BB GME

靈車叉完電 應聲彈出

屌你intel, 仆街開29號天天數鎂

GME ATM option
IV ~6XX%

WTF

加咗正股 cheers

恨鐵不成鋼 今個月一個凸字

冇人care廢老股

WSB周圍搞cls
SoFi用唔到

Sofi係咪死server

SQ 真係廢到

唔明

講左啦，BB比WSB玩撚死左

small cap玩到咁, 點到咁大隻

專心緊執石

PLTR mola mola

真係乜都冇唔到

ikea想破7？

wsb etf 酒啊

入得賭場 一係斬到人一頸血 一係被人斬返轉頭

AAPL都跑唔贏

早放隻ABNB

推得勁撚快
vix +5%

盤前一開入應該無事

GME人踩人格

bb條合格線升咁多點追

大回

垃圾

Sq

TSLA 好撚勁

Amc 似乎炒唔到

FT又準備爆炸

有冇手足sqqq call all in 跌硬，yolo

sunw癲撚左

放唔到BB pltr

每日都要講
sq真係好廢

SH

IZEA

VIX想點啫

垃圾sq

咁都轉燈

Bb無力

得罪講句 SQ真係落地獄吧啦

準備幫佢奶，聽日quit養埋你都得

金波做咩呀

電腦板暫時冇事喎

Sq幫你日日蝕

屌你隻sq

arkk日日賺

一唔扑谷住度氣爆上左

ikea今個星期10蚊？

無底睇怕起碼fill 翻早前個gap up

SQ每日盤前都係最高
阿婆都識玩

IKEA

今日美股仲好玩過大海...............
BB MAC SENS PLTR隻隻都痴撚線............

石仔 你係邊呀石仔

屌SQ轉燈

sq紅左

TDOC都廢咗好耐，大家俾啲耐性

WSB ETF 玩完，都無力

果果無力玩完啦
大陰燭

BB插深啲please

唔緊要
佢好朋友paypal都一齊轉

訓左啦,有事燒紙

Bb做乜春

咁關心人就上喇 仆街

solar又ath, 禾傷心數鎂

amd 真係

多謝西sir

ark隻隻破頂

仆街 SoFi用唔到
本來set 19蚊賣BB

隻隻都升咁多 點加注

ikea 點

Sofi lag撚住機咁幫我入左pltr 37

就黎7蚊

頭先19.2早產左個BB真係明智

bb跌多d！

ikea好波 西蛇

NOK 有歐洲盤

已經開始收收地皮

ai係咪成材喇

個股好龍

OEG

屌你我都未開put送龍友落去見steve jobs

靈車爆升冇人講？

diu 棄養唔到

Keep到17,18蚊算係咁啦

棍

廢佬股冇人理

爛肉都升？！

一齊開

今鋪我call Tsla

舊經食晒屎

Stne呢期好唔掂

西蛇ETF

果果gg
look 落山

BB沈船

我仲未login到sofi，想走孖左果d

我大寶寶帶領一眾少年股神上路

係 但option 個班唔係咁計嘛
所以都係睇佢地係唔係阻力最細個邊 阻力細個邊就會俾人屌住走

wu ah. 我用sofi 想走咁d貨呀

納DEE
道DEE

唔好周圍同人講

CS死撚左走唔到貨

熔熔地

FT 又強制 SH
真係捉到我想走人嘅心態

散戶DDOS sofi FT IBD

可能10%

Deep state巨頭全升 成堆仆街

FT 死了？

今晚無10%都唔叫升

sofi孖到咩cfu

同p8一樣咁快做丙朗

明明熔緊
呢度平衡時空

... 托

sh住先
寧願佢洗走班wsb友再升過

SOFI CS IB FT 一齊死

係咪好多broker死死地?

pltr

Tsla 靜靜雞上緊

GME快啲停一日 BB就有救

bigc開市想買
佢老味係咁扯上去

金波就30%

嘩

屌FT冇115CALL, 做乜鳩

因為broker死咗

TSLA準備上900,ER投名狀要轉做淡友了

上個月出咗
啲息貴到仆街

真? IB FT都死?

啫係robinhood單刀炒起曬了

Sorry我跳撚晒了

搵位再開

Sofi 又死 FT又死 好在走咗幾張call
Put鳩咗GME

今日可以執d dis call

死撚哂 全軍覆沒

屌女離棄大家

今日高位 = 39.5

孖到呀
要轉開孖展account
不過4.5%貴同有上限好似二十萬
同埋好多細股唔孖得
細細地玩下ok

原來TSLA 黎料

炒業績炒到傻撚咗 等睇派彩日仆街

Bitcoin升wo
Sq跌乜？

公海一堆死ser post

升得3%收返埋啦

仲諗住放

死撚曬屌

CS又出事, 掛左到價都唔知有冇入到

盤前係最後瘋狂confirm

gme穩過bb

我FT放到貨 不過無買賣 彈notice都遲左

打唔贏 wsb 直接打爆 broker server

GME之亂 全球賭撚搞到死ser

sofi苦主區

Pltr上影線

冇落場食花生都食到死

用到 notice遲就成日都係 唔影響

sofi係唔係又拯救了好多本來準備高追既連仔

坐定定算

果果大好友既你 咁都走

本來想$19棄養BB收爐

屌跟左屌女tsla

等wsb班人屌醒呢條冷氣巨龍

財經台 有yolo ching $100買

TSLA無人提就爆升

洗唔洗呀,一隻GME搞到咁?

TSLA強制SH

tsla破頂了

gme, $90
call $90, 29 jan call,
trade $24.x

on9

tsla成功爆邊

妖股走鬼呀

有冇人後悔冇買富途睇住佢由8x升到11x

正呢 I have a position too

靜啦

靈車888

靈車咩料

我懷疑panel sell係靠broker咁樣製造出黎

真 bb跌到呢...

衝上900

TD smooth

想知你點解咁癲

閪婆d call 準到

Short call Bb $25 29/1 free money

SoFi仲未入到

幫手托下指數

投名狀要做淡友了,明顯price in緊

買完唔俾走

輪椅又叉完電啟航

Tesla 定 space x 嚟
Tesla 都上太空

135都有添

一日未收市一日都未知上影線定大陽燭

veri

3X%都沈船？

futu

靈車始終都係最強

間間都連唔到

嘩屌 tesla就快900

差夠電
後日ER

講完即刻5%

高j左bb原本仲想飲下凍飲

屌 打機算 玩條撚咩

gme係咪壞掉了？

真係好癲 閪婆買親都中

又賺錢

tsla 900gogo

Firstrade web版又死

sorry ikea即係邊隻
爬過文但係領會唔到
求教

開市冇入tsla

tsla aapl一齊升
saas準備落地獄

慘得過我40蚊買
50放哂
屌

tsla: 今天的我沒有極限

收巿企得穩先講啦好嗎

CS street smart edge都死

Dis 要追了

FT apps冇死過

今日ib lag 到做唔到trade

企係中間最安全

無計 我負碌

走bb了

雖然入唔到sofi，但tesla

岩岩入左pltr 未日call

跟

屌女真係好撚準
不過佢個感覺係成日扮到唔理好hea
其實mon住個市

bb咁跌法去唔去得番16

我都無事

dis閪冧緊 準備好

禮拜5收哂d call換正股 是我錯了

crazy skew

我走左成個倉, 哭撚左

好彩BB唔怕SH
去GME post食花生先

又扮

tesla tan又ath我傷心數鎂

tsla回歸

唔知就唔好跟喇
極細volume 嘅妖股
得bb gme 十份一都冇